8.5k砌機 求指教

用途主要係執相，dup code同做預測模型
傾向mATX size(ITX都得)
本身已經有粒8086k 唔洗計落budget度

MB:
Gigabyte, Z370M-D3H, Z370 $1099
RAM:
Corsair Vengeance LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4-3200 $1590
Cooler:
Noctua NH-U12S $399
SSD:
500GB NVMe M.2>Samsung 970EVO $1400
Power:
Corsair TX 550M/550W $729
機殻:
Corsair Carbide 280X $899 //真係得個愛字

1. 想問K版cpu係咪用到落H系列底板 但k版用係h系底版會發揮唔到本身應有效能？ 因為我自己唔係玩開超頻
2. Display card應該等埋8月尾出新卡先入手？推介邊張好(目前用緊970)
3. 上面條list有無可能再執靚仔d

求各路人兄解答

3. 用sdd m.2 用 Adata xpg 系列

而家sx8200好過970 evo咩？

好 唔該哂

睇UserBenchmark係SX8200好啲

雖然我覺得兩者差唔多 都係靚嘢黎

技姦版

Gigabyte d料係咪唔得

8086k用giga 板

見Z系列最平係佢所以mark左佢
咁應該用咩牌好

Asus Z370 g
其實正路塊板都應該會上asus rog hero
因為你用得呢料cpu 都係想超頻姐

粒

其實粒U係抽返黎
如果唔超既話係咪可以用返H系底板?

屌左你先，咁神抽

其實肯去報名就有
我見到條得獎名單都派唔足數

之前唔係話香港無份咩

屌啊,我排成2都唔中